%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Freeman Curriculum Vitae
% XeLaTeX Template
% Version 2.0 (19/3/2018)
%
% This template originates from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Authors:
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
% Alessandro Plasmati
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%!TEX program = xelatex
% NOTICE: This template must be compiled with XeLaTeX, the line above should
% ensure this happens automatically but if it doesn't you will need to specify
% XeLaTeX as the engine in your editor or script
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper,14pt]{extarticle}

\input{structure.tex} % Include the file that specifies the document structure

% Headers and footers can be added with the \lhead{} \rhead{} \lfoot{} \rfoot{} commands
% Example right footer:
%\rfoot{\color{headings}{\sffamily Last update: \today. Typeset with Xe\LaTeX}}

% Checklist system

\usepackage{wasysym}

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, portrait, margin=0.5in, top=4em}

% Setup font
\usepackage{helvet}

% This is the checkbox code
\usepackage{enumitem}
\newcommand{\itemBox}[1]{\item #1 \hfill \  $\Box$}
\newcommand{\subItemBoxLine}[1]{\item #1 \hrulefill \   $\Box$}
\newcommand{\subItemBoxFill}[1]{\item #1 \dotfill \   $\Box$}

%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

\parbox[top][0.05\textheight][c]{\linewidth}{ % Parbox to hold the author name and CV text; fixed height to match the coloured box to the right, centred vertically and full line width
	\vspace{-0.04\textheight} % Reduce whitespace above the parbox to separate it from the main content
	\centering % Centre text
	{\sffamily\Huge OPSEC-ILTA}\\\medskip % Your name
	{\Huge\color{headings}\cvtextfont Salasanamanageri Checklist}
}

\section{\hfill Salasanamanagerin valinta ja käyttöönotto \hfill}
% See https://tex.stackexchange.com/questions/58752/how-do-i-generate-a-check-list

\begin{itemize}[leftmargin=1em, rightmargin=0.5em, topsep=0em, partopsep=0em, parsep=0em, itemsep=0em]
  \itemBox{Teen päätöksen salasanamanagerin käyttöönotosta }
  \item{Valitsen salasanamanagerin:}
  \begin{itemize}
    \subItemBoxFill{https://www.lastpass.com/ }
    \subItemBoxFill{https://1password.com/}
    \subItemBoxFill{https://fastlane.tools/}
    \subItemBoxFill{https://www.f-secure.com/fi/home/products/key}
    \subItemBoxFill{https://www.passwordstore.org/}
    \subItemBoxLine{Joku muu:}
  \end{itemize}
  \item{Otan valitsemani palvelun käyttöön: }
    \begin{itemize}
      \subItemBoxFill{Varmistan, että voin tarvittaessa palauttaa salasanamanagerini sisällön}
      \subItemBoxFill{Varmuuskopioin master-salasanan ja mahdollise avaimen fyysisesti eri paikkaan kuin missä yleensä vietän aikaa}
    \end{itemize}
  \item{Asennan palvelun:}
    \begin{itemize}
      \subItemBoxFill{Läppäri }
      \subItemBoxFill{Kännykkä }
      \subItemBoxFill{Pöytäkone }
      \subItemBoxFill{Työkone }
      \subItemBoxLine{Muu}
    \end{itemize}
  \item{Siirrän minulle tärkeimmän palvelun (esim. gmail/facebook) uuteen salamanageriini:}
    \begin{itemize}
      \subItemBoxFill{Generoin salasanan }
      \subItemBoxFill{Vaihdan salasanan }
      \subItemBoxFill{Kirjaudun ulos ja sisään uudelleen salasanamanagerini avulla }
    \end{itemize}

    \itemBox{Kirjaudun ulos salasanamanageristani ja testaan sisäänkirjautumista sekä tärkeimpään palveluun kirjautumista}
    \itemBox{Palautan salasanamanagerini salasanan aiemmin jemmaamieni tunnusten avulla}
    \begin{itemize}
      \subItemBoxFill{Tarvittaessa varmuuskopioin uudet kuten vanhatkin }
    \end{itemize}

    \item{Olen migratoinut salalasanamanageriin (vaihtanut salasanan palveluun managerin avulla)}
    \begin{itemize}
      \subItemBoxFill{2 palvelua }
      \subItemBoxFill{5 palvelua }
      \subItemBoxFill{10 palvelua }
      \subItemBoxFill{kaikki palvelut }
    \end{itemize}

    \itemBox{Nautin takkatulen ääressä tietoturvallisemmastasta elämästäni }
\end{itemize}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
